（突發）比拉鬼佬係嶺南學生，黑狗準備入hall

鬼佬係嶺南exchange就fc咗
但黑狗係咪要入hall就未confirm住
但如果要入hall其他同學就要收好文具啦

有乜可能鬼佬都要搜屋
究竟佢係想查鬼佬定係想剷起嶺南
由細剷起逐一將大學據點擊破

小心大家

推

鬼佬身上搜到文具？

唔知
佢話有嫌疑就係嫁啦

鬼佬圖？

傳左咁多次會搜都無做就會變狼來了。

魚翅航空無女
•
2 分鐘前
【19:30】據了解，兩名被捕男子均為嶺南大學交換生。

【17:28】反修例風波下各區有多人示威抗議，昨晚（14日）一批示威者在屯門鄉事會路與杯渡路交界聚集，警方到場展開驅散行動，並在屯匯街一巴士站截查兩名分別22及23歲外籍男子。

經調查後，該名22歲外籍男子涉非法集結及違反《禁止蒙面規例》被捕，另一23歲外籍男子涉嫌非法集結被捕。二人正被扣留調查，案件交由屯門警區重案組人員跟進。